myTV 超級點解咁多廣告

好心收年費就唔好咁多廣告
不了

其實點解一首航空母艦就代表到中國十三億人的夢想？個夢想係想有架航空母艦定係要強大的軍力？中國人發夢都想要強大軍力又係唔係代表骨子內成日諗住入侵人地佔領人地？大統一唯我獨尊的思想從來冇變過，講咩野和平掘起？

係 成鳩日30秒 食屎

以前就開始時播一次咁大把